仆街仔帝吧拎潘曉穎黎講

仆街仔帝吧拎潘曉穎黎講
果然每個為黨運作嘅機器背後都會自我正義化
古有納粹以淨化種族做正義
今有帝吧以潘曉穎之事做正義
你地係咁正義嘅 不如去搞掂陳同佳???
on99

#Chinazi
#FreeHongKong
#五大訴求缺一不可

9月8！到時見！

弱智仲咁大聲

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

咁要屌淋奠啦
人地台灣肯單次移交
係港共自己on9宜家又想推個死人出黎合理化自己呀

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

林鄭死都唔肯用日落條款黎引渡，連家屬都話接受咁做（如果無記錯），個責任明明就係政府到

堅持要用一個激起民憤既方法黎做，然後再企係道德高地黎指責反對既市民